# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the waylyrics package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: waylyrics 0.3.14\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-18 01:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-18 01:37+0800\n"
"Last-Translator: poly000 <1348292515@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: ../src/app/window/imp.rs:67
msgid "Hide Decoration"
msgstr "关闭边框"

#: ../src/app/window/imp.rs:71 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:87
#: ../src/tray_icon/windows/mod.rs:54
msgid "Toggle Passthrough"
msgstr "开关穿透"

#: ../src/app/window/imp.rs:74 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:101
msgid "Reload theme"
msgstr "重载主题"

#: ../src/app/window/imp.rs:75 ../src/app/search_window/mod.rs:57
#: ../src/tray_icon/windows/mod.rs:39
msgid "Search lyric"
msgstr "搜索歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:77 ../src/tray_icon/windows/mod.rs:44
msgid "Refetch lyric"
msgstr "重下歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:80
msgid "Remove lyric"
msgstr "隐藏歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:82
msgid "Remove lyric forever"
msgstr "移除歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:93 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:38
msgid "Lyric Display Mode"
msgstr "显示模式"

#: ../src/app/window/imp.rs:97 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:58
msgid "Lyric Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: ../src/app/window/imp.rs:109 ../src/app/window/imp.rs:151
#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:111
msgid "Select Player"
msgstr "选择播放器"

#: ../src/app/window/imp.rs:116 ../src/app/window/imp.rs:128
#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:142 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:167
msgid "Original Lyric"
msgstr "原歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:120 ../src/app/window/imp.rs:132
#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:150 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:175
msgid "Translated Lyric"
msgstr "翻译歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:123 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:138
msgid "Import Lyric"
msgstr "导入歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:135 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:163
msgid "Export Lyric"
msgstr "导出歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:160
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:114
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:115
msgid "Singer"
msgstr "歌手"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:116
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:117
msgid "Length"
msgstr "时长"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:118
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:131
msgid "Enter title..."
msgstr "输入标题…"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:132
msgid "title"
msgstr "标题"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:134
msgid "Enter album..."
msgstr "输入专辑…"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:135
msgid "album"
msgstr "专辑"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:137
msgid "Enter artists split by '/'..."
msgstr "输入歌手，以 '/' 分隔…"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:139
msgid "artists"
msgstr "歌手"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:144
msgid "Set as lyric"
msgstr "设为歌词"

#: ../src/app/search_window/mod.rs:262
msgid "No result was found."
msgstr "搜索无结果。"

#: ../src/sync/actions/utils.rs:41 ../src/sync/actions/utils.rs:108
msgid "Select a lyrics file"
msgstr "选择歌词文件"

#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:78 ../src/tray_icon/windows/mod.rs:49
msgid "Toggle Decoration"
msgstr "开关边框"

#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:187
msgid "Search Lyric"
msgstr "搜索歌词"

#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:196
msgid "Refetch Lyric"
msgstr "重下歌词"

#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:206 ../src/tray_icon/windows/mod.rs:59
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: ../src/tray_icon/unix/mod.rs:215 ../src/tray_icon/windows/mod.rs:64
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/app/window/imp.rs:179 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:42
msgid "show_both"
msgstr "同时显示"

#: ../src/app/window/imp.rs:179 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:42
msgid "show_both_rev"
msgstr "同时显示（反）"

#: ../src/app/window/imp.rs:179 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:42
msgid "origin"
msgstr "仅原歌词"

#: ../src/app/window/imp.rs:179 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:42
msgid "prefer_translation"
msgstr "偏好翻译"

#: ../src/app/window/imp.rs:189 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:62
msgid "Center"
msgstr "居中对齐"

#: ../src/app/window/imp.rs:189 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:62
msgid "Start"
msgstr "向左对齐"

#: ../src/app/window/imp.rs:189 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:62
msgid "End"
msgstr "向右对齐"

#: ../src/app/window/imp.rs:189 ../src/tray_icon/unix/mod.rs:62
msgid "Fill"
msgstr "填充对齐"
